換水都要分職級真係好弱智

朝朝早返黎斟熱水都冇晒，早返個啲師奶斟晒又唔換，扮睇唔到

到我去換水時，班撚屌就攞個水壺去printer度扮下印野，去pantry度洗下杯，旨意我黎換

換咗個幾兩個月朝早嘅水，今朝兩個師奶問我叫咩名，邊條team做咩位。一講完發現我高佢幾級，即係烚熟狗頭咁幫我手，話以後呢啲野唔使我黎

我心諗換水你都要睇人黎換

其實斟晒水，自動自覺換唔係常識黎咩？

男人老狗就gentleman 啲啦

係分男女

哥仔你有冇睇內文

啲師奶真係當正自己冇手唔識換咁

佢幫你就要俾佢幫？
男人老狗就gentleman 啲啦

講一聲我係女人唔夠力
唔該你換下有冇咁難

你再高幾級
即刻幫你含
話以後想飲奶出聲
飲水無益

政府？

可能做咗咁多年都係靠人幫佢地換

隨時聽日返去啲水機滿晒水

多甜唔該

得政府先會咁階級官僚

你如果有氣有力就照換, 好快就深得民心, 個個都覺得你好人

話時話我好鍾意換水 真係正賤種嚟

公司換水係通知行政部
佢地會有人換
但明明樽水就係隔離

同意

換水當換槍彈夾？

ching你間野係咪攞枝筆都要填form

係就係，唔係就唔係

唔應該歧視女性囉
搞到d女性好似傷殘咁
水都冇能力換?

知音人啊

諗起以前返office八成女人 水機長期等人換

左膠：逆向歧視

一係ha一係ngo

帶個水煲返去煲算

contractor囉，大把contractor officer grade
但前提係，部機係上流式定下流式
差好遠
宜家大部分政府部門都換曬上流式
下流式無人肯換

唔使抬高，用吸水管塞入去然後踢入個櫃就得，基本上一個中學生都夠力

坐近飲水機隔離輸咗一半

大撚把仆街當睇唔到老奉叫人換

閪水黎
見到你咁高級都出哂水啦

配眼鏡啦你

大把仆街好飲老奉咁 男女都係
所以而家得肥無水就用第二部 關我撚事

我都鍾意 當做運動

你唔幫我換水，你唔體諒我哋女仔

另一方面
你哋班男人成日歧視女性，以為我哋能力唔及你哋
成班垃圾

我係ching你真係唔好換咁密，換開有條路

唔識換水

最記得有一次，斟到冇水，有個阿嬸就咁哦咗一下，然後就若無其事咁走咗

通常IT SUPPORT換

就日日帶枝水返去咪撚同佢換

有幾部水機，呢部冇就斟隔離個部，唔會正視問題，只會避開個問題

躝開啦on9仔

等同連登仔話全部女人都係臭雞一樣！
打和啦

我個層冇it佬
光管都有管理處搞

其實幾爽

聽日水機入面全部換曬做奶水

你係管理層？

冇男人果時D女人等死?

盲都上到連登？？？

笑鳩你著起龍袍唔似太子呀，成舊薯仔咁

獻醜不如藏拙

一無水就諗起你

厲害，專業換水師

？？？你咁父權架

好小氣

真咁唔順眼咪用水壺裝2L水自己慢慢飲
佢地想飲唔換咪由佢

換個水啫，又唔係咩苦差，無話咩職級先要做！男人夠力咪換囉

平時叫開送水輝換埋

公司見過幾個男人可以為左唔換水可以唔飲水幾日

係舊鋪岩岩入職時，我知我自己飲水多，所以我醒水，有時間都儘量快快手換水。

收尾d同事好似老撚馮咁，旨意哂我換, 冇哂水都唔換，連個suppose 係打雜既阿姐都唔撚換。
我之後直接訂左一 pack 750ml水，放係公司，飲自己水算撚數。

一向自己帶水or買水, 做野嘅地方都冇水機

Btw大家諗緊聽日使唔使要自己換水時，可以幫下手派嬲俾cctvb︰

如果隨便喺一盒Lego入面抽一粒出嚟會係抽到咩色？100%係藍色！

咁有啲女人真係唔夠力換嘅

男女平等呀, 女人識唔識gentleman 啲

ching你返緊庇護工場？

其實政府部門係咪玩階級主義？
我自己私人市場做M位
我成日飲水咪成日幫手換，我覺得唔需要計較

有時我見到做送水，清潔或者送貨都會叫聲唔該，幫手開門。

職業無分貴賤，你對人友善真誠，人地都會咁對你。

唔識兩個人枱咩

但公司啲師奶唔係咁諗

無pantry 姐姐咩

其實一大枝水成25L
對女人又好似重咗啲

牛高馬大盧覓雪咁嘅身型，但換唔到水

我係女仔 唔夠力換
明明最後飲果個係男仔都唔會順手換埋
寧願之後轉飲支裝茶都唔換
但換左水之後佢地又有份飲
點解佢飲完唔順手換埋 反而要人叫呢
之前有其他部門女同事幫手先換到
（佢聽到我唔夠力抬 支水係咁跌所以入Pantry望咩事）
但佢遲下就搬office
而家要慳住飲

冇，好似係part time個種

咁撚On9
喺咪之前有人玩嘢
換水cam工傷？

幾次放大假返嚟都冇水、 我問佢地點解無人換. 佢哋話唔口渴

但換完就會飲水

其實換支水都可以睇倒佢地係咩人. 我覺得有少少可笑

唔係玩階級 而係當GR d同事係阿四
政府GR係負責晒成個office所有林林總總大小既野總知有咩問題就叫GR

我公司啲男人都係咁

仲有政府係用抽水式水機 根本唔存在唔夠力而唔換呢樣野

唔識用力咋
根本唔洗點用力 除非重咁落後放上邊果隻

我會拎支水overhead squat
然後掉底走

應該係吸水式同下流式

上流下流你講緊你個人

我都試過自己買水返公司飲. 佢哋過多三四日訂唔順先換

Departmental grade點人地EO
GR從來都閪閪地

可能佢對手要留翻秘撈幫人

公司水龍頭出齊冰水滾水同有氣水
唔洗換水

yes 應該幫埋果兩個c9扶去廁所除褲痾尿一條龍服務，夠哂gentleman

之前返細office 我都有幫手換下
主要係同事年紀都有返咁上下廢事佢地整親腰同腳

估唔到重有人咁傻咁天真

斟水都係
明明大家一齊行緊埋去個水機，有時以距離計應該佢哋近部機啲添，但佢哋都會扮哂嘢轉身/行開去第二度然後等你斟完，佢先再行返出嚟，有時見到咁，搞到我都要快快手斟完即刻走，好尷尬。其實邊個到先咪邊個斟囉。

咁成日老馮咁幫人換水
要拎埋姐姐份人工了

屌咁都唔撚換
班師奶真係殘疾人士

唔怪得你不舉

坐大半日有得郁下又冇壞

睇完真係得啖笑

唔想同你企埋一齊咋

師奶們：呢啲叫義工

無錯，根本一隻腳就夠力送桶水入去

痴筋
嗱嗱臨搞掂好過啦
以前影印機冇紙我又入
一箱箱紙又係咁搬
Printer換墨又係我一次過換哂
冇水咪自己換
碎紙機碎到死咗塞實哂又係我拆開佢搞返掂
啲客用嘅原子筆甩甩爛爛都冇人理，最後又係我

總之我搞得掂嘅我都會搞埋佢
跟住啲人就會當你神咁拜

好難咩呢啲嘢
10秒8秒搞掂啦
大佬啊嗱嗱臨搞掂佢唔好阻住地球轉好過啦

本來光管燈膽燒咗我都想換埋佢
但阿姐話光管要報保安部定唔知行政部定唔知乜春先，同埋如果有事保險唔包唔俾我換
其實屋企咪又係咁換

同意樓主
同換廁紙一樣道理

不過人地好似老馮咁 自己本身唔介意都會慢慢變得介意

其實斟晒水，自動自覺換係常識

咩料，呢啲唔係茶水呀姐做嘅咩

定政府根本茶水呀姐呢回事

屈grade

師奶做少一樣得一樣

真，有啲明知冇水，見我去換，直接企喺我後面，換完之後唔該都冇句，我心諗屌你老母我老奉幫你啊

冗撚到仆街

你識唔識規矩架 對女人利益受損既時候先叫歧視架 女人得益既時候就唔會有歧視同男女平等

Gent你老母

唔出奇 你job duty唔包換水 但係如果你on9換水整親就好難計

發覺好多人都自私到仆街，如果我係低級或者同grade，啲柒姑碌肯定唔幫

I know that feel
我就係坐係 pantry隔離，成日換水

平時單手秤起枝水上膊頭就插入去
啲女同事仲話我好撚勁
利申 小妹

天時地利

酙水個動作好易俾人搞屎眼

我個邊單腳就可以送入去

我份工d人都成日側側搏唔換水
有次我終於頂唔順
揀個冇人嘅時間將水機條吸水管拎左出來
(個款係水樽放機下面,再用吸水管抽水去斟水位個到)
再伸入條底褲到喪捽鳩毛
捽完仲要攞用過嘅勞工手套捽勻哂成條管
再換枝新水入去
至此我將成樽大水托入房自己飲先斟
事後d人以為我喺到鬥氣
其實成層三個部門都飲哂我d鳩屎水落肚

食緊飯都要搵我換水

gen你老母臭閪

Sorry 我呢啲低級人員份糧唔包換水
想有人換水你一係叫老細請多個人專門換水

實情係
條 on 9仔抵得諗
即刻比多啲嘢你做

diu 我公司得我同另一個男同事會換水
其他人只會扮睇唔到照斟水又唔撚出聲

利伸 女 公司用上流式水機
只需要拎起個樽離地唔夠5cm 班人都唔願拎起

ching冷靜啲先

啱啊
我大佬係經理都成日唔該前唔該後
佢話有時一句唔該，無形間擋咗好多野

一句食緊飯bab埋去啦

mpfa果d?

換部直入水喉嘅水機咪得囉

你自己去買樽裝水飲咪得囉

我都好樂意換
比對手郁下 扯一扯啲肌肉

做得好
自己唔用，大條道理唔撚駛換

換下水都要計住 你返去你老母個西啦不如

恰鳩你，唔夠佢「老」啫

你用所謂gentleman 去俺飾師奶同事自私行為

即係助長佢地

重要間接令其他人陪你承受惡果

你比嗰啲自私嘅人更差劣

令我諗起返第一份工哥陣發現長期無人換水，我份工又太得閒，見無水我就狗衝去換（因為太無聊），換換下成個 office 都知我係邊個 ，返左幾個月就成功融入職場

基本自律黎啦 斟曬啲水唔洗加番？

返過幾間公司都冇哩個問題
認真
就算日日換都係舉手之勞
廿秒時間
唔洗點諗其他人係咪奉旨
根本諗都費事
其他同事垃圾
我唔想做自己都唔鐘意既人

Lady first
換水啦八婆

想做

而加2020年啦男女平等架你歧視女性

全公司都係女人，點可能冇說話聽

以前公就算驚我出左去做野專登換部上流機等女都可以換
碌過去就得唔駛捧起

做工程公司 兩個c9又一定唔會
班藍絲廢中又唔換 我試過一日都唔換都無人換
一個星期換左兩三次 次次都得啲後生換
明明我高過班廢中幾級 就黎屌鳩佢地嫁啦

我廢中姐姐一向自己換

通常越低階級既人越著重階級觀念

同樓上個盲俠一樣

冇人計住就有人換啦
你返去你老母個屎眼啦

我都幾肯定會比人恰到上心口，以後有咩豬頭骨都你食

舊公司d 臭閪水就飲得多
水就唔撚換

知道我高過佢應該唔敢再扮睇唔到

同意，下下幫晒佢，佢就慣咗有人換，永世都唔會自己做

之後有啲咩濕星野都揾你

試過我換緊水有條老女人嫌我阻定走過黎直接針

我成個department 都係女人，個個都識換仲要換得好快

我係你就即時放底唔換，諗起個場景都覺得on9

我以前公司差唔多係
Printer 換墨水要填form

弱智真係唔好走出黎講咩gentleman

我公司係個隻倒吊插個隻啲師奶都唔夠力
所以平時都係我換

填完後係咪過幾日先俾到你

咁癲

信我，就算用返吸水式，啲人都唔會換

一定唔關力量事，我個隻放係下面抽都無人換，次次飲到乾哂，係懶囉我覺得。

師喺寫字樓嚟講同垃圾冇分別
成撚蛇去pantry吹水
喺位就成日講電話冇嘢做咁
老細叫佢做嘢就分俾啲細嘅搞

利申最低級
一無水即閃

冇錯，我個隻都係喺地下吸水啲師奶都唔會換，肥過部電單車我唔信佢隻腳唔夠力踢入去

直接喺位傾，唔求升，又perm位，怕什麼

做女人生意嗰啲公司（例如賣胸圍）
少男人到咁寧願落街買水都唔換水
條裙好易爆開走光

你真係弱智架喎

公司啲港女同事真係抬唔起枝水
唔知扮野定點

弱智唔係扮出黎

上流式水機都唔換真係仆街d

gentleman 幫女同事做埋d 工作la

手足

真

非常同意

都2020啦
叫公司裝部自動水機啦。仲換水

睇到我笑出聲
恥笑個隻

同班藍屍狗一樣
“份人工出左糧比你就係你嫁啦？“

頭個幾個on9 回覆九成都五毛黎

睇下去旅行用咩行李篋

我上一間公司
仲要員工倒垃圾添
得Manager, HR ,老闆唔洗
每兩星期輪一次更
會有Admin定時行去你個位提你dump
好L on9

冇人屌，繼續扮睇唔到

辦公室好撚多呢d人
你算我，我又算你

係咪濕鳩港資黎

或者唔飲水 等到有人換先飲
之後成個office 全日都唔飲水

港資黎
平時對外形象就扮日本公司

屌你老母臭化閪

勁多自私L⋯
不過我以前見過有人自己帶左個水煲返黎
自給自足
睇住班人唔飲水等死

Ca先係最高級啊

如果無workman
正常係ca aco果d換
但係果班多數女

你老母生你出黎得一隻手？

搬水好難咩

香港就係太多你呢啲冚家剷

問返佢哋叫咩名摘佢名

女性應該有換水權

我公司女人俾我調教到自己換水, 甚至唔夠力兩條女自己托.
俾女人恰先會咁撚戇鳩自己換, 下次大姨媽我洗唔洗同你換埋條巾.
做 Gym 做 Yoga 有力搬水就無力咪玩.

其實幫手換唔係問題，但好心佢地講聲唔該，唔好咁冇禮貌冇修養

私人工會冇？
啲老鬼咪一樣點你換水

真
呢部無水咪另一部 咪搞咁多野

收皮啦on9仔

佢哋寧願等
買野飲
都唔換
好似會蝕底咁

公司部水機係下抽式,小朋友都夠力換,唔洗一分鐘搞掂
部機剩返半杯水左右會著紅燈
依個時侯禁水會明顯好少水出,正常都知要換
但班撚樣(全男班)都懶得換
見過有條撚樣禁幾下見冇水就走撚左去
我換完就狗衝過黎斟

算啦世界上好多怪人

女人先會講呢啲閪支野

呢啲正常諗法喺連登冇人會理你

之前成個dept得兩條仔
等到佢地返先換水
啲女人渴撚死咗啦

高層呀,

原來世界上真係有人蠢X過長空

Max咗唔升仲唔係最惡咩
政府好鼓勵佢地升上ACO，因為有得升，人只要一有慾望就會聽話

不過ACO都可以選唔升因為依家啲CO位唔易做

真
換水幾好玩
郁下無咁悶
又可以哂下時間

如果你係高層佢點會比說話你聽

師奶你都啱

反而我公司有個男高層次次無水寧願唔斟
之後見到啲女係到換就企定定係到等
一換完就自己衝上前第一個斟

其實換完自己斟完換返個吉樽咪得

傻閪就唔好上網啦

又唔係我
係我就唔會同師奶搭訕
我剩係會等靚仔酙水先出去撞佢屎忽

你咪唔好撚換, 大家都唔撚換, 係咪有人揸槍逼你?

我都好鐘意玩換水
但班仆街會老奉係你

係有大隻佬上去幫你地換？

你一係死狗公, 一係女權撚
反正都係垃撚圾

高級,笑L左
唔係政府,出面私人做同我講高級

好衰格啊你

不過講真個女人真係好難搬得起。樽野好似係18公升冇記錯係。
我搬唔起

唔會，你問下女校果D人，除咗女權撚有無男人都要扮凶猛之外，無男人在場個個都勁揪得。

我office 果個ca就係咁
每日派2轉file 搵1轉就收工
你叫佢做其他野 佢一定唔做。
其他時間 一係炒股 一係買野
你鬧佢就sl 幾日 到時d野又係自己做返
惡過署長

you are sexist
你去美國一早比啲左膠鬥死咗

你估換水個個換得？高幾級都唔駛旨意換

啲大公司永遠都好多SUP SUP 9 9 既男同事
最仆街係果啲GYM撚
拎住個水樽一次斟1L幾2L水返位
見到個水機出水已經慢過阿伯屙尿都係度死等爛等
好意思等PANTRY呀姐返黎叫人換

都有啲男人唔夠力

咁係間公司有階級文化 個兩個師奶順便擦下鞋啫
我諗聽日班友見到你出現會即刻走去check水機有冇水

其實換水真係幾煩下
所以好心就換水機啦
唔好再用拎上去個隻
就算男既返工都有機會扭到
有一隻係支水直接放係地下
之後真接開蓋之後插喉蓋入去就OK
又快又咩人都做到

例如屈記

水機無水出 走去洗杯
擺低隻去廁所
搵人R水吹都唔換水
驚死蝕底

中國基因

未見過公司女人換過水
pantry茶水呀姐都唔撚換先仆街
去水機禁晒d水出離煲涼茶，水機乾塘後就走撚左去
所以次次換親我都炳炳棚棚換到成地水離發洩

所以話港資係垃圾，的確無錯

我最近都有帶，唔使煩

我個度就係呢種，非常簡單

我睇完仲要估佢想講咩

絕計

原諒黨鐵主席唔識架構野

今朝睇，淨返一部冇水

返去坐坐又攞啲盆栽去淋幾淋，打下牙骹又一日

茶水阿姐唔睇水機

班c9一縮就戇鳩驚閪咩

換水呢D 好L易
一做intern第一份工教我換水
分乜鬼高低
要怪就怪D gym/波牛撚
一斟就斟成大樽水, 斟成1,2分鐘先走
斟得多真係收佢錢

我果度,全team女, 得老細男
老細有時換, 有時側側膊,
冇水老細又唔換果陣班女就可以鬥忍唔飲水
我換左幾次佢地就真係旨意曬我
乜鳩都攤大手板殘廢咁樣
大佬我生得高姐, 咁你地都有好多個壯過我姐

影印機換紙

會有師奶高級？

唯有講, 你是一個好人

當年後生我地兩個女同事會一齊換，都算係唔話得

要老細換 你班同事都算好野

好柒呀你 垃圾

之前返過有間公司又係咁
成條team 10個人，我最細
個個同事斟完見冇水會走黎我個位
同我講冇水
心諗jm9 自己唔識換？又唔係我要飲水
連男同事都唔會幫手換

行過見到就換囉, 成間公司係清潔姐姐叫我幫手換我唔介意, 事因佢都成60幾歲人.

換水師

其實你 jer頭痕前 jer頭痕後,
上連登無人會讚你同有免費西俾你屌架死狗公

其實佢呢隻係叫父權，建議你理解清楚啲

因為整親工傷好麻煩，你工作範圍唔包換水
利申：公司換技光管都要6條友

Admin排骨仔

支光管好似大炮咁大碌。要六個人先托得起

唔係不嬲都係邊個用到無就邊個換架咩

不過多女人又係麻煩, 換水都唔肯扮撚曬野

Printer換紙同換toner 仲大撚獲
班太太坐晒响到鬥唔比反應

有啲衰到見無紙 直頭搵第二部print

笑撚左

如果你係下流式, 用正確方法搬上枱, 之後反轉佢, 再攬住插入去水機

兩個換
一個扶梯
一個睇安全
一個防火
一個in charge

笑死

反而printer就多人換，因為print print下冇紙部機會響

想入ching間公司做

以前間西公司得女人
啲司奶話自己隻手痛
Diu 9我呢啲後生女唔主動換水

師奶唔比高級咩，尤其係政府做得耐就跳point甚至升職都唔難， 師奶唔可以大學畢業咩唔可以有專業知識咩

最慘喺生得大隻啲 去到邊都會有人叫你幫手換水

你揾次扮整親跟住去睇醫生

政府

夫復何求

唔只政府係咁

換多幾次就會唔想換
一齊唔好飲

整親呢啲籍口永遠都係第一個人講先會有人信
除非你打哂石膏

隨時printer冇墨都揾你

我憑本事比人幫
點解要gentleman
屌你老母🖕

又唔撚玩男女平等？

公司部水機
冇水都會好似手提震機咁響
有兩條女都唔撚會換
一換完就鳩沖出黎斟水

響都扮聽唔到，仲衰過連狗

我會搶住嚟換

個女同事會叫我幫手搬過去
跟住佢自己換 我都仲接受到
抽水式果種飲水機

我有次想換水
個個衝出黎制止我啲同事好得意

大慈善家

師奶&高層100%唔會換